90後既你諗唔諗住生仔?

我同另一半都唔諗坐生,但我老母知道後就勁嬲,話我女友痴線
老老實實自己知自己事,又唔係搵得多,生個仔出黎都唔肯定可以比到幸福佢(香港地無父幹都係等食屎),又會令自己壓力大左,真係無意慾想生
其次自己對人類無乜好感,叫我生個仔寧願養貓狗會開心d

自膠

啲廢老價值觀就係咁 講真啦 錢又無 自己識嘅野又唔係多 生出嚟之後又無時間臭佢 根本係惡性循環嚟

同意 香港今日嘅環境令我完全無信心俾到個快樂嘅人生俾小朋友

我認為無論我去到邊
就算去到外國我都唔會生仔
原因係唔鍾意細路
同埋唔明點解要無啦啦帶一個人類黎呢個世界

一定生

做人要經歷生老病死
曾經擁有的都會失去
所有美好都會親手毀滅粉碎
有甚麼作為與意義

唔想生 但老婆想生 我老母都想要孫